# disbiome Mod
Diese Minetest Mod deaktiviert alle Biome, bis auf die des Dschungels. Ziel war es eine Welt zu erschaffen die ausschließlich aus Dschungel bestand. Die Welt wurde für das Ferienprojekt [Lost in Minetest](https://www.crossmediatour.de/programm-2020/lost-in-minetest/) benötigt. 
